覺不覺有d友飛卜stauts 留好撚多#好on9

唔知想點撚樣

[img] /img]例如依種

[img] /img]

三次都失敗

樓上手足搞咁耐都貼唔到圖

牙達系日本好吾好玩牙